12星座之（金牛座）嚟圍爐吹水《4》

突然地1001咗
好彩睇到
講埋佢啦

第3次擺form link
歡迎想入可以入
潛水被踢歡迎再入
無限歡迎入完再入

知大家唔會自己搵
我就上網睇完懶人包一下
全部上網copy

太陽星座=它通常意味著一個整體的“自我”，是你的整個性格核心

上升星座=可以從上升星座中看出一個人在自我發現和展示的過程中，會有意識地去表現哪些特質 。它不僅代表了你認知世界的方式和世界將給予的回饋，還告訴你將如何經歷這個人生。（同太陽相反）

月亮星座=如果你不明確自己的出生時間，連月亮星座都是容易搞錯的。其實它代表著一個人內在的潛意識，你的情緒、感知、好惡的來源都是月亮星座賦予的

太陽是你，月亮是你的影子。如果把一個人比作房子，辣麼月亮是臥室、太陽是客廳，而上升星座則是大門。

如果你不要任何比喻，好吧，上升是穿著衣服的你，太陽是不穿衣服的你，月亮則是X光下的你。

上網睇完牛牛4月總結

4月對金牛嚟講 係依2年最有望暴富嘅時期
以前揾唔到錢係因為未揾到方向
4月金牛野心可以大啲
想做嘅野就去做 試下一啲新野
好多人會因為你嘅賺錢慾 而對你有信心 主動為你提供資源同埋機會
只要捉住咗今個月嘅發財機會 工作財富地位嘅運勢就會上升
今次想教識大家 選擇比努力更重要
祝大家四月發財愉快

lm

93白羊咖啡仔，係你啊羅馬返嚟果個啊，姐姐我對你死心啦事不過三，三次想你俾個答案我，你都喺咁避避避，無心就唔好flirt人啦屌

唔想咁問
但金牛仔兩日唔覆我係咪唔好諗喇

關係發展到邊

你下一刻就會話掛住佢

I know that feel dude

曖昧中後期
佢前兩日好暖咁問幾時再得閒出黎見佢
答完佢佢就唔覆我

但我有諗係咪我口多問左佢專業上既事
佢睇完唔想覆

黎圍下爐暖少少

唔知佢諗咩
但如果用平常角度去睇佢做嘅嘢就灰灰哋

咁你依2日都冇搵佢？

都係
但心唔想痛

上網copy!~

在很多情況下，金牛座也不喜歡回別人的信息，即便你在如何頻繁的給他發消息，就算是在沒有什麼事情他們也懶得去回你的消息，就算是打電話也有可能都不會接。他們就是這樣的性格，根本不會去看你發的那些內容，除非等到自己有什麼事情需要的話，才會去主動的聯繫你。但是就算是這種情況下，他們也不會去解釋之前自己為什麼不理你。

不管金牛座的人對你有多麼好，對你有對麼的呵護，只要他們沒有承認你是他的男朋友或者女朋友，那麼他們只是把你當普通朋友一樣對待。即使你主動的去表白，去追求他們，也不一定會答應和你在一起，這也是很多人認為他們比較渣的地方。其實他們只是比一般人慢熱一點，所以他們通常就會用這種比較曖昧的關係去維持，但結果就是會讓對方覺得有一種被耍了的感覺。

金牛座他們在面對自己在乎的人，就會表現的非常明顯，會做出讓對方非常感動的舉動，但是金牛座這樣的做法就會讓對方誤以為，自己是喜歡他們的。但是你們千萬不要誤會，金牛座他們對你好，為你做了很多事情，這說明你在金牛座心中是非常特別的，只是他們會對熟悉的人好而已。這也是因為他們比較注重友情，所以如果你是金牛座的異性朋友，如果有時候他會對你非常好，那麼千萬不能隨意得下結論說他是喜歡你的。你應該去觀察一下，看看她對你是朋友的喜歡還是戀人的喜歡。

Copy~~

你只要記住一點，金牛特別擅長順藤摸瓜，無論你是明着還是怎麼的表達了愛意，只要金牛也喜歡你願意接受你的話，他就會想法設法地讓關係繼續下去。

直接拒絕就是對你沒有興趣，含糊其詞轉移話題就是還想觀察比較一下，金牛特別精明，而且對待感情方面記憶力特別驚人，所以任何事情都沒有必要說第二次，曖昧表白示好約會，不接話就是興趣不大。

金牛的任何思想狀態都只會從自己出發，責任感和愧疚感也是，有興趣才會有責任感和愧疚感，沒興趣的時候統稱麻煩。

對待金牛是急不來的，如果你想借用某些東西去綁住他要求他，那他就會毫不猶豫地換個地方待着。

只要給他感覺和動力，讓他覺得討你歡心是一件很有意思的事情，他就會深陷這個過程中無法自拔。

金牛不怕苦也不怕累，就是怕沒興趣，這也是留住金牛的辦法，不是用你的愛來感化他，而是讓他用愛來感化你。

P牌 金牛入黎圍爐

會咁樣

今日有諗過，但係又覺得佢唔覆我搵佢做咩
而且佢份工好忙
可能佢冇心情諗點同我講野
（佢一開始都唔係秒覆，而且每次回覆都拋到波又接得落去，睇得出有用心諗）

真
用正常角度諗應該灰左
但金牛仔似乎唔跟正常出牌
所以我仲有少少期望

我覺得兩篇都同天秤好似
但金牛仔有講過我地好似唔係好夾

其實星座好多時都好似
但一個人最基本其實會包含3個星座特質 因為有太陽月亮+上升
所以話最終係真係睇人同人點相處

其實一路傾開嘅話 個關係會keep係到
但一唔傾 就好易斷
所以有時如果真係想爭取 諗少啲 佢都唔搵我 我搵佢做咩

金牛男同雙魚雙子定係處女座嘅女仔夾d

唔會，佢同朋友講我係痴線西原來主動啲就係痴線西咁佢就唔好話請我食野又flirt我啦屌

堅強啲除非你真係想放手

笑咗

咁所以呢行多兩步睇佢反應啦
唔好令自己後悔

然後佢真係唔搵你
就會諗點解佢真係唔搵你
點諗都灰

我又唔覺得你真係主動得好多
食個飯有幾難
不過唔好俾佢知自己沉得太快就真
好易令自己蝕底

冇錢去搵錢

已經傷咗自己，第一次咁鐘意一個人，我唔飲咖啡唔食甜野都專登搵咖啡舖想同佢去，就因為佢鐘意仲要揀親都係佢屋企果邊。佢唔要我果幾日我喊到眼痛，到宜家都未好，又晚晚發惡夢，又無胃口食野，唉倒頭來只係一個痴線西

第3日
咁應該講咩
扮問佢忙唔忙黎掩飾？

係
而且會諗既然人地咁諗係咪我都收手好

就嚟唔識行

雙子 你搞得掂再講

點解難搞掂
雖然女人本身已經難搞

同處女座夾d
利申同處女座結左緍

無了，佢話緣份無得強求，要黎就一齊。仲話唔再覆我msg

姐係諗清楚唔再想受2次傷害 唔信你了

講咗十萬次金牛男偏大男人
但雙子嘅話難啲會比人控制
但最都睇人夾人

上網copy~

「不能對別人太好，不能讓別人知道自己有多在乎，不然他們會不珍惜的。」

因為善於說服自己，控制自己，偽裝自己，金牛總是會本能做出對自己最有利的選擇。
那就是，一定不能讓別人看到自己的軟肋。
一定不能太過於依賴任何人和感情。
一定要最相信自己，最愛自己，把自己當作信仰。

我總是在說，說金牛是喜歡熱鬧而又享受的孤獨的。
就是因為，孤獨才能讓金牛反思，學習，成長，得到更多的精神追求。
而感情是熱鬧的，是會費神費力的，是一種享受卻不能沈迷於其中的東西。

畢竟，變成更好的自己，才能留住想要的感情，才能讓喜歡的人開心，才能報答那些一直留在自己身邊相信自己看好自己的人。

所以大家只能看到金牛絕情的一面，卻看不到他柔情的一面。

因為一無是處的溫柔更像是一種搖尾乞憐不是嗎，如果對方本來就看不上自己的話，這種柔情又有什麼意義呢？真的能留住一段感情嗎？

所以金牛從來都不會用嘴去表達自己有多在乎，有多關心，有多麼重視這一段感情。他只會用行動證明，而且還會表現出的是一副並沒有那麼重視的樣子。

有金牛座好朋友的朋友們，你們就記住一句話，金牛並不會隨便的點贊評論別人朋友圈，更不會有事沒事找別人聊天約別人出去玩，更不會隨便的就赴別人的邀約。
他就是一副什麼都不管自己事的態度，但是卻會默默的幫助你，為了你做出很大犧牲卻不告訴你，在惹了麻煩之後一邊責怪你一邊幫你擺平。

你只要記得，有事沒事給他點個贊，噶三差五問候他幾句，三五個月跟他見一面，讓他知道你一直都在他的身邊，一直把他當作最好的朋友。
他就會一直記得你這個好朋友。

剩下的東西就交給時間來證明。

金牛座的好是他藏在內心最深處的純真，也只有時間才能讓金牛真正的相信一個人，慢慢的把自己的軟肋暴露在對面的面前，前提一定是金牛深知對方是不會傷害自己的。

這也只能用時間來證明。

「對於感情，金牛不能保證會有多深多真，但一定能做到問心無愧。」

金牛雙子做朋友幾好，我有好多好朋友係雙子，男女都有

但係拍拖就唔夾

邊方面唔夾呀？

又block一個

我個人經驗拍過一之雙子女
我覺得好難捉摸

玩完

係咪因爲佢未揀定⋯
佢地揀地咗會做好多野令對方留低

好幸福

咁就唔知啦，拍左幾個月就分手lu

同埋有無星座網推介，我都想知詳細d
自己咩上升個d 完全唔識

冇㗎 要睇都係平時咩網都睇下
唔會睇死一個
睇上升個啲直接打星盤
都有好詳細解釋 但要知埋自己出世時間先會準

好呀，唔該曬

上網見到人好認真去醫院搵幾點出世就放棄咗

問下自己呀媽都知啦

佢唔知幾分出世所以搵唔到

如果淨係睇太陽月亮上升你知道自己幾點出世都得

好啦我今朝又去問佢黎
金牛仔有覆我話我潑左佢冷水
而家要氹返佢
巴打你點
我覺得金牛男應該真係冇咩特別要求，氹到佢開心佢咩都得

好似太陽係處女，月亮係天蠍，上升係巨蟹
再研究下

天亮係魔蠍

你想哄就哄啦哄嘅過程都係情節嚟
我覺得做少少嘢換到佢返嚟都值嘅

我就又柒一鑊
之前佢話生日前後放四日連假
我問佢佢又唔答幾時生日
我以為係呢段復活節
就同佢提早講生日快樂
點知無留意金牛無咁快生日

太陽處女座➕月亮摩羯座——令人艷羨的務實的人生

你是個踏實、明智、可靠的人。摩羯座對你有不少幫助。

摩羯座給了你跨越重重障礙的忍耐力，但是處女座總叫你認命。你需要處理這兩種矛盾，不可一味偏向一邊。

在愛情方面態度不積極。冷靜，不感情用事。必須學習放鬆，不那麼一本正經，才能得到圓滿的關係。另外，對待朋友或者愛人要真心，不要只花精力應付有利可圖的客戶。

如果你膽子比較小，應該是受了處女座的影響。摩羯座的力量能幫你克服這個毛病。

對金錢非常小心。可能喜歡定期挪出一筆錢用作投資。喜歡買高級的，大牌的東西。

Ok準矛盾位好多
多到俾人覺得我成日做嘢彈出彈入
愛情方面我會認真對待到似另一個人
唔係幾易頂得順
但我唔覺得細膽有改善過
定期大洗就睇心情

男人老狗細膽

我想嘅咩
我要啲時間俾自己有少少心理準備先夠膽做

係既，當學下點主動追人

巴打
其實咁好可愛
希望佢發現到
我都未知佢幾時生日
但仲有10日幾就到

太陽金牛
月亮水瓶
上升巨蟹
即係點
火土風水又係咩嚟

太陽金牛座＋月亮水瓶座——不動聲色，堅如磐石

總體來說，你是和藹的，無害的。不失禮貌、不動聲色的風度吸引著別人。

不過，內心的態度強硬無比。自尊心強，具有獨立和優越感，看人像蛇一樣精明。

你很倔強，非常堅定內心的世界，可能是最不會被環境影響的那種人。無論環境多窘迫，你都能氣定神閒，然後靜靜看著別人亂成一鍋粥。

你比其他的金牛座更需要自由意志，建議不要太早結婚。

惰性是你唯一的敵人。

上升=你平時比人嘅形象

係咪土象都咁
識過處女座男仔都係講呢句
但佢氹氹下肯講少少
金牛好似固執好多

準，但係溝女好似幾蝕底下

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

你都要加油

佢一定發現到
唉柒開有條路
你快啲問佢啦仲可以準備下點慶祝

你之前男朋友幾高？

白羊金牛交界

魔羯女同金牛男其實夾唔夾？
同佢有時傾計好似都幾夾，但佢就係成日都會唔覆
但撩佢傾得多，佢就覆多咗幾句咁

講咗十萬次 金牛唔覆msg是常識吧 除非一齊咗
如果唔係都接近踢一下郁一下

咁要點樣先可以拉近啲距離

我覺得金牛男係心上人外其他人都hea覆類型🤣 但唔代表其他人冇機會，只係要啲火花推動
約出嚟傾偈會開心啲，都會有多啲機會

我不停咁日日都會撩佢傾下計，佢都覆多咗好多，無之前咁hea，但都係傾一陣就會無覆到

如果係你keep住單方面付出，咁會令你自己愈嚟愈落下風㗎啵
摩羯女最出色嘅地方係佢哋對事業嘅投入嘛起碼我金牛男就係鍾意隻摩羯女做嘢嘅樣
你應該建立返自己嘅魅力，用自己嘅話題吸引佢過嚟撩你

係咁㗎啦慢慢嚟

呢家無得返學都無得俾佢見到我做野既樣

多啲po下自己啲理想 諗法落ig fb 畀佢見到囉
你鍾意佢邊樣嘢先

本身就係俾佢外表吸引先既，佢成個停就係我既理想型咁之後就了解佢多啲 知道佢極長情 覺得好難得 應該係個好男人黎

其實牛都係會畀外表吸引 仲要係會鍾意某啲特定外形

我有問佢鐘意咩類型既，但佢就無講可能我唔係佢既類型掛

牛仔呀我想見你

咁外表打扮可以變嘅啫
但聽你咁講好似你覺得佢落咗閘

呢樣我就唔知啦...希望無啦

不過牛都係要啲時間觀察嗰type 太直接問佢感情嘢可能會怕羞

所以都係順其自然但想知魔羯女同金牛男夾唔夾？

夾唔夾睇你地點相處 唔會睇星座而去決定夾唔夾

我唔知
金牛仔話佢呢排超級超級忙（我知佢真係）
而且佢覺得我之前潑左佢冷水
佢話俾多次機會我，等我令佢鍾意返我先
求教各位金牛我最好要點做

咁佢又幾有誠意喎 呢句真心話嚟

佢係，係我唔好
我應該點氹返佢，令佢再鍾意返我

好認同
忙到冇心機搵人同傾心事

好啱好准
天秤其實都會
所以覆親fd都快，覆金牛仔就勁慢同覺得有點怯
金牛仔覆我都係好慢但好用心

約出嚟應該點都有機

你地識咗幾耐呀？

個幾月

你先知佢鍾意啲咩/佢想人點哄
加油呀
BTW 我覺得佢好似扭緊計

唔知真係唔知想點
打機問佢嘢又唔應
自言自語又好似好煩
唔識點做

其實識左個幾月我仲摸緊佢性格
希望氹得惦
我都覺佢扭緊計
一邊死啦死啦一邊又

我開始覺得金牛仔如果冇意思或者目前冇心思係唔會理人
但佢有行動，就算少少都係俾緊機會你
唔知啱唔啱

醒巴打篇文
覺得有少少準

我明
開口既係佢
冇下一步又係佢
但絲你有確實日子比我好

絲你地係第一次見面？
會唔會佢好緊張/忙先唔應住
我個個牛仔都試過2日都唔應我
但佢忙到喊我都唔敢chur佢

我同金牛仔都係出街好開心
絲你睇多幾日睇下係咪仲咁
如果係可能要試探下

會覺得呢個時候仲肯見我有d感動
但出街會盡量避開人多既日子同地方

我日日都諗緊

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入

勇敢d，問下佢係咪呢兩日好忙
見到你冇覆我個心有d空空地

唉我都好想同我金牛仔講呢句
但佢而家扭緊計我又未諗到點氹

其實我都會
放空自己

係好事嚟
一來起碼知哄下就解決到問題
二來可以花心思去諗點哄人係一樣有趣嘅事
一心一意去準備令人開心嘅感覺好正

我唔識分佢對我係咪只限朋友
而家咩都做唔到只係等佢出現
佢想行近就近想行遠就遠
覺得自己好可有可無

如果我清楚點氹佢我應該好開心
但都係好事黎既
起碼佢未ban死我

一樣啊巴打
但我樂觀啲睇，佢繼續同你傾你最少都有拉近距離既機會

如果金牛座依家有兩個選擇
有啲方法可以吸引到佢多啲
或者有咩條件可以令佢揀你

金牛座會唔會有啲咩預設條件
符合左就有分加咁

但係唔好勉強自己，扮野會睇得出，減好多分

唔該巴打

唔識拉近應該話好怕佢拒絕
又覺得自己本身形象一般未有吸引嘅地方

唔好諗太多都過咗去
識下一個更重視你嘅人好過

有時好難揀
自己唔改少少好似吸引唔到佢
但改咗點都俾人睇得出

又係我啦，放低咗之前隻白羊仔之後嚟咗隻雙魚，佢星盤偏向金牛感覺呢個仲夾過白羊仔希望相處愉快

呢個唔重要 對你有興趣override所有野

唔識拉近+1
但我同自己講，俾一年時間自己突破下同睇吓得唔得
希望練到下skill令佢鍾意返我

巴打你要了解自己最吸引人既位（譬如性格可愛）
試吓對症下藥，投其所好
我都學緊
加油

+1

識唔到

你要加油呀我都會加油
唔試唔知成唔成功
一切好似玩緊賭博無得寫包單
祝福你祝福我都中啦

我真係睇唔出自己有咩好係真
仲要喺佢面前愈做愈古靈精怪
好攞命

所以先唔想放手人生中特別嘅佢

未ready 嘅休息下先
Ok先再識人啦你都要啲時間沉澱下

有你圍爐真係暖d
佢目前兩三日一覆我真係有d凍
我明你個種攞命
同其他人明明好自然
佢就硬係唔得

但有諗過要放手個日會有d傷
希望唔好

都係繼續等佢哋啦希望佢哋意識到我哋凍緊
快啲過嚟快啲凍完
BTW 你準備好點哄佢未唔好唔記得
對住佢好似變咗另一個人
自己都覺得自己唔自然到出面

或者佢地意識到但未願意過黎
我氹左，從來都冇試過對曖昧對象咁直接
佢回覆話「多謝你掛住我」
我唔知咩意思
好彩佢有講多幾句唔係我就當敷衍

對住佢變左個人+1
我要釣返佢至得
又要突破又要學釣人希望我做到

God bless us

未願意行過嚟都可能真
有時直接啲好唔係好易令人誤解你點諗
同埋你都唔會想他日一齊成日估嚟估去
或者未到佢想要咁哄？唔熟佢
起碼有講多幾句都好

我唔係釣人嗰啲
我一沉就會跟住佢而變形
無咗玩世不恭嘅態度
而會對佢好平實好重依賴感

岩岩追緊一個典型金牛既女仔就見到依個POST, 但好似都唔易追

之前入過然後潛水被踢
再入黎都係潛架咋喎

咁你入嚟做咩
你鍾意入嚟比我踢冇咩所謂嘅

唔識追
牛仔呢

我果個金牛女話佢唔係成日覆人, 但一覆就會覆哂..
唔知係佢性格問題定可能吸引唔到佢...

堅係難追

我都未追過金牛女, 要再嘗試

我想問大家係未真係好多人話你地好固執？
成日都比人話我真係好似金牛座咁硬頸

巴打追咗幾耐？

其實岩岩開始傾計 傾左大約幾日, 又唔可以話佢冷淡, 但就少覆

大家都話金牛好慢熱要慢慢嚟，加油

多謝 互勉之, 所以入黎睇下金牛咩性格. 而且佢又岩岩散冇耐, 慢慢黎

唔係成日得閒傾，跟住冇追幾句又會入唔到話題

金牛係唔會覺得自己固執

無L有錯

咁咪再入再踢再唔係喺到傾都一樣

我都唔知
兩三日一覆咁真係凍

我明
我平時都好自在玩世不恭咁
對佢就輸哂
所以先要搵返自己學釣佢

再入下啦我真係好唔識社交，金牛毒撚應該係最毒

佢話佢冇女朋友 但佢個icon係同條女嘅合照 咁代表咩

樓主你有冇check google form呀

冇因為暫時一星期清一次潛水人
我都想盡快加大家

可能呀妹？朋友呢

後者

朋友好閒姐 又唔代表啲咩
可能條友根本冇相擺 咁啱佢覺得張相影得佢好睇

陪佢多啲

男朋友標準金牛性格，大男人自我中心，成日唔講自己諗法心事，我就就曬佢，有錯即刻認，有陣都唔知佢係咪鍾意我？

暖一下又凍一下
有時會諗對底係佢本身係咁
定係自己期望
如果佢對自己有意思嘅話唔會令自己凍到咁
都無得知
但都唔知捱到幾耐

我學唔到
除非對無興趣嘅人
起碼無咁重視先會好啲

呢到吹下水都開心嘅

你無得介意住
如果關係唔close 嘅話

你自己先知
你覺得係就係唔係就唔係
人人感覺唔同

金牛嘅嘢都係好間接，你諗返佢有冇點為你付出咪知

想知金牛仔同天秤夾唔夾架
呢排傷左佢心 雖然佢表面冇嘢 但係....
通常咁樣仲氹唔氹得返架啦

照去氹啦
氹到可以和好如初

咁當然啦

我已經加到4月10填form個啲㗎啦

其實多唔多人入？

點叫多 都會有人想入嘅 不過潛水咪踢

想問下個gp係wts gp定tg

tg

Thanks

唔知熬到幾耐+1
天秤同金牛最似個位應該係比較愛自己
我諗緊好唔好過多兩星期冇進展就算

加油巴打
搵返少少理智就會好d

肺炎好似搞到好多想溝仔/女嘅機會冇咗
出嚟都冇野做

成日好好奇人數
不過唔講都無所謂

我就隨心啦睇下幾時心死幾時完
你唔係講一年咩做咩改咗

喺感情上從來唔講理智
我理智同感覺喺唔同範疇分好開

唔講出唔出嚟有無嘢做
先講保持聯絡都唔易嘅時候仲有咩好講

我覺得金牛座偏向要出嚟見多啲先會熟
一味網上傾呢都冇咩用

個谷keep住60人

同佢偶然會唱K
不過而家K都無得唱
有諗過問佢有無興趣做義工
未試過但想再貼地少少了解社會
都係而家難啲
呢個時勢可以經網上講幾句都心滿意足

長期咁多人一齊傾好難覆

你姐 谷啲人唔係

我摺埋

一加新人就好多感情野講 平時都會
冇感情野講就屌下政府個啲

我叫春叫密啲定佢哋密啲

佢哋

真
有feel都因為難見變冇咩feel
金牛仔啊

好凍
我係好掛住佢
但佢成日都唔覆我真係
雖然佢幾鍾意我時都係一兩日一覆
但而家寧願聽一句廢話都好過冇
（雖然佢唔講廢話）

我係比較理智

天秤都係
覺得見唔到再傾都冇咩意思
但我唔想金牛仔咁對我

我調轉
苦戀緊

咁似
佢都會同我唱K

我個個金牛仔都係
佢上個禮拜尾仲講緊超級忙
想搵時間見下我
跟住就三日一覆或者唔覆
希望一個月內見到佢
咁樣真係好難發展啊

同道中人

要堅強啲呀我哋
我都好掛住佢好想見佢好想聽佢把聲

如果半途而廢就會完
加油
你今日再試下撩佢睇下有咩反應

我喺唔同範疇會決定用理智或感覺處理
好少兩邊夾埋

真係幾開心
第一次唱有啲怕醜
之後愈唱愈開心

睇你講完我又唔得喇好掛住佢
我就嚟要重睇一次佢既msg
諗住再過多幾日先撩下佢

我天秤通常係知道自己做緊咩
但控制唔到感情
金牛睇我朋友好似係feel主導
唔記得左巴打咩星座

係，佢仲幫我編埋歌單想我之後陪佢唱

日日叫春mode叫極都唔完
我唔敢睇我怕我睇返會愈睇愈後悔錯過太多
或者一去不返嘅無奈
我撐你去撩佢

我控制到自己點去處理
所以我係決定跟感覺處理唔想用理性去睇自己做緊咩
feel 主導都無問題人人唔同
我處女座

幾正
我同佢有啲歌會一齊唱
唔識嘅我會聽完前半再後半同佢一齊唱
日文除外

佢哋一日唔理，我地都停唔到
雖然睇自己點錯過好sad
但睇完係會了解佢思路同喜好多d
解下少少凍都好

咁你用感覺處理都幾好
原來巴打處女男
我之前同個處女男傾心事又係好傾得埋

唔正都沉唔到
佢成日同我合唱
唱我鍾意既歌又好好聽
我懷疑搵唔搵到第二個去取代佢

真係停唔到
我會愈睇愈寒
望住嗰份距離感差異咁大會好心酸

無話點處理先叫好
都無得定義點叫好
我人生第一個best fd 都係天秤男
中學成日怨佢唔同我出街
佢嗰時成日睇我哋份友誼好淡
結果畢業前鬧咗交
之後無乜點聯絡

唔正都沉唔到呢句真係好正
我同佢唱歌一般但唱得好開心
佢令我好放鬆
唱多咗一直以嚟無諗住唱唔敢唱嘅歌
咁易取代就唔會咁煩啦

今日連電話都無帶出街

咁你到底點覆post

之前會每日帶MP3 機+相機+書/自己部iPad 出街
反而覺得呢啲重要過部電話
近排頹啲愈帶愈少但同以前一樣都會漏電話

到底我喺你心入面係咩位置

帶書咁文青 我都想 但好重不了

我好鍾意行誠品見啱就買嚟睇
唔想淨係屋企睇就搭車睇/去cafe睇

我依家先睇緊哈利波特書

火盃的考驗好好睇
中文睇緊大唐雙龍傳+呢本

英文睇緊呢本但斷開咗無心機睇

牛仔

點解可以每傾一啲野都可以加上牛仔

叫春叫到極致sor
無可否認佢影響我心情之餘做嘅嘢都變咗

佢仲未理你咩

齋睇佢講野唔睇自己講野會唔會好d
佢今日突然覆左我喇
但我feel到自己心態仲未平衡返
好希望自己清醒少少接得住佢既波又拋到波俾人

Oh
天秤座正常係淡淡地慢兩拍同懶
我地係個d錯過左突然醒覺既類型

佢令我好放鬆+1
咁睇兩個都令我地positive左
真，目前取代唔到

對話要有互動先知前文後理
係會激動啲但恭喜你
唔好咁易俾佢dead air

唔知佢之後點諗
佢喺我人生淡出後無乜特別問候
出嚟食飯都無乜眼神交流
有時想知佢識到女朋友未

唔知點解好想同佢試啲我未試過但想試嘅嘢
無論positive 又好negative 又好
同佢一齊嘅感覺就係好
不過我估佢一直唔知我好早對佢有好感
早到未第一次見之前
只係嗰時唔敢試又好怕表達

多謝
我要努力學下講野

你可以試吓直接
天秤其實鍾意直來直往
我個個金牛仔好似都係

平常心平常心
我唔信你唔識講嘢正如我都一樣

應該唔會同個天秤好似以前咁交流
我唔記得咗當年點踏到佢底線
佢就唔再想理我
無謂問候就算啦

「唔知點解好想同佢試啲我未試過但想試嘅嘢
無論positive 又好negative 又好
同佢一齊嘅感覺就係好」
好中
船已沉
巴打加油啊！！

我都想做到完全平常心
我平常心撩人其實幾叻
係對佢唔得

Oh
咁天秤有時又係幾煩
不過我地係念舊
以前小學同一個好朋友鬧翻
而家我都仲幾關心佢

咁我都係鍾意緊牛仔講得出呢啲唔出奇
長期沉船
加油呀絲打低谷期間我哋要互相支持下

我明怕講唔知咩嘢就dead air
愛情令自己失靈

無啦佢無搵過我
同埋佢仲摺過我唔多朋友
所以想知佢帶無女朋友又想知佢呢幾年有無朋友陪住
但知道唔知道都無嘢做到

串啲搬去同佢住

佢係我人生第一個好朋友所以會掛住佢多少少
Btw 我自認對朋友係幾好
不過朋友只係朋友

你冇朋友㗎咩 點解第一個

我係高中開始先真係有交心朋友
再之前連普通朋友都少
基本上無人會搵我
係大個先多返而佢係我第一個好熟嘅朋友
以前成日順路送佢返屋企先搭車返屋企
同埋同佢SMS當MSN咁用日夜傾

好彩有你取下暖
冇既真係好難熬會亂諗變怨婦

真係中左毒咁
正正常常都佢hey啊hi我都緊張
佢之前仲叫我flirt下佢
我真係詞窮

咁奇怪既
第一次聽天秤摺到冇朋友

其實我都係怨婦嚟
呢點我都幾肯定

打招呼都緊張好誇張
互flirt 我OK但限於開頭
一認真多少少就未必得

佢同佢嘅朋友唔似長年交心嗰隻
中學嗰時有呢份直覺
所以唔知佢之後會點

當愈嚟愈多唔睇好嘅時候
牛仔你可唔可以撐一撐我

唔可以 搵我撐算

Copy

制服雙魚的是巨蟹
制服巨蟹的是金牛
制服金牛的是處女
制服處女的是天秤
制服天秤的是水瓶
水瓶誰也整不住

我有係怨婦mode時睇過
話金牛男唔鍾意人地變怨婦
所以我努力緊

我就係flirt完開頭
feel到沉喇就唔得

咁佢都幾奇怪
朋友唔交心對我嚟講同冇係冇分別

四面楚歌包括埋自己

我鍾意兩個人關係對等多啲

應該無人會鍾意
無人會想收太多負能量
但又好想人哋幫手收

真係
沉咗就覺得做咩都認真對待
之後就會認真得濟走埋樣

佢睇嘢比我現實得多
感覺佢嗰時要嘅係玩伴多過朋友
所以我識佢幾年其實唔知佢內心世界
但嗰幾年一直佢陪我我陪佢但無乜心靈交流

最後嗰句真係啱

我啱啱相反

好記仇就真
我真係無乜見過金牛FD會怨
反而小小嘢/普通嘢都會記好耐

我對愈珍惜嘅人肯收嘅量先會愈多
平時收唔多

我懷疑我已經感情冷感 好耐冇想叫春+對人有feel

所以上次幫你介紹
又話要送我KY
遇到啱嘅人再叫春都未遲

我其實好怕你收埋自己一個唔開心
因為明知我做唔到幾多
但唔想你忍到承受唔到

但佢地成日唔覆人正常人都變怨婦
同埋我幾認同下面留言話
金牛座本身都係有呢個傾向

我哋要理智返少少
清醒少少就知咩情況要點做
今日跑完個步好似好啲

我以為土象現實d
天秤最多係理性

真係對到唔怨都變怨玩嘢
你指怨婦傾向定負能量收放

我都想理智少少
等大家都舒服啲
我都好耐無做運動行唔到山又游唔到水
好少跑步

同成長背景或者際遇有關？
呢個唔清楚無問過
不過同一星座唔同性格都唔出奇

幾日一覆真係得佢敢做
但我尋日講到見到佢msg好開心
金牛仔而家有一日一覆我

怨婦傾向
feel到金牛仔係咪叫悶騷定點
一唔合佢心意佢就唔聲唔聲有啲怨氣

真
要大家先舒服先繼續到落去
做運動好似唔驚？
之前行過山見大家都唔戴
但好彩又唔多人

應該係有關係
同埋唔同日子出世好似要睇哂咩月亮金木水火
但我仲未知金牛仔生日

係咁
有時唔啱心意又唔想表現得小器咪自己谷住谷住但又掩蓋唔到嗰種不滿情緒

形容得好好
其實金牛好似細路仔

頂幾日一覆真係會服咗佢
咁咪好囉你哋開心返繼續密密傾

之前有鋪講錯嘢好大鑊嘅
就係唔知佢收埋啲怨氣
結果發覺後已經差啲完全返唔到轉頭
隔得遠真係唔到死都唔知自己做錯

其實係
唔舒服嘅大家都唔知點傾
就係見大家做運動都唔戴先驚
出旺角尖沙咀仲少人過上山
唔敢博

呢啲都有少少關係
見之前樓主幫我解埋太陽上升都幾貼近
我同佢無傾幾日添

我情願小器到出面
仲可以提我氹返佢

我睇個人嘅性格
有啲真係唔會講太多諗法上嘅嘢

佢之前真係冇人試過咁對我
希望係好返
密密傾最多都係一日一覆
佢之前都係呢個頻率

你要試吓重睇佢講嘢
開始get到佢邊個點會嬲嬲地
同埋我覺得金牛仔既要求就係要人了解佢
因為佢都會一點一滴咁注視我

係呀
不過空氣流通好似好少少
再唔係就戴罩做gym

睇哂行星覺得幾準
你又去撩下佢
可能佢好快又覆你

幾日一覆通常朋友處理雖然亦有朋友會搵我日日傾佢自己嘅問題
你哋回覆返以前咁覆就好

你點醒咗我呢樣
的確睇返點解自己做錯咩會了解佢多啲
不過唔知佢仲會唔會注視我就真

接受唔到戴口罩做運動情願唔做
太辛苦

撩咗啦不過唔知佢無理定無睇
不過都係照等緊佢
有時想知佢點諗起碼做得有效率啲

係
而且我通常都係即日覆哂嘅人
除非好夜咪唔會留過夜

你試吓重睇佢講咩
真係會冇咁凍

我戴口罩運動大概忍到一個鐘
所以跑步最好

照等佢+1
我覺得我哋都click左係佢哋脾氣嗰位
摸清楚可能就冇嘢

我都好少留過夜
好似隔日唔知點傾落去

會呀等今晚去cafe 坐先慢慢睇
有排追不過到時睇返同佢玩接龍應該幾有回憶

唔係見真人睇佢反應好難摸
不過都要試下學習下

點解金牛成日都活係過去
永遠都學唔識放下
Btw 有冇牛牛覺得今個月好似搵多左錢
利申：金牛

我放得低wor
低過大眾標準好多Tim

隔日就冇咗想講個feel

加油
追完會冇咁凍
無論係清醒左定係沉多左

估語氣遊戲

要入侵佢哋生活真係好難
我覺得成功個刻我應該離同佢結婚嗰步唔係好遠

金牛上榜
有冇人講吓準唔準

真

好好呀你可以同佢早晨傾到早抖
加油
我連佢生日邊日都未知
同佢見面傾就咩都傾到
電話真係好難傾
可能要學你主動d製造機會

我估金牛其實要一齊真係會動作好快
我個金牛仔一開始動作都快

我就係接受唔到咁快
然後搞到人哋凍左

點解金牛可以快手腳到咁

係咩，金牛唔係好慢熱架咩～

都話睇人

其實我覺得土象都好識讀空氣 都係內心諗好多嘢嘅人

內向嘅人都擅長
心思細膩

好啱

我有出去同佢玩過
但佢都有話我太鈍唔識接佢close d既波
我都想
但又唔可以直接問
諗緊點開口冇咁刻意

我估嗰陣佢感覺strong
所以而家凍親人地就好慢著返

我覺得山羊仔唔係咁識
但好同意內向既人確實比較識睇
天秤都係

其實都可能識睇但唔想理
不過淨係識山羊女唔識山羊仔，唔敢講實

山羊活潑過金牛好多

都可能係
山羊女好敏感人都好相處
但山羊仔睇人，有d好自我唔聽人講嘢
我比較鍾意金牛

山羊係外表活潑內心對人有戒心 金牛係外表有戒心但內心活潑

其實有啲擔心你太著緊得失
約會嗰陣，你緊張時都會對方都會緊張
做返自己先最有魅力

我都係我個fd話完我發現
然後金牛仔後尾text我講返
而家諗返佢好多hints
可惜天秤永遠慢兩拍

我個牛仔都係好鍾意同我估同打賭
佢仲好認真同我研究答案
係咪金牛都鍾意咁

我覺得係屎桶撞馬棍
諗太多其中一個貼中

兩個都係好事好似係
雖然走唔同方向
但結果都係會對自己好

真心好難
同一句唔同語氣唔同對答
可唔可以大家一齊錄音

但只要睇得穿山羊
佢啲戒心就好快散

正因為係hints 唔係直接講
都唔知原來錯過咗

我都覺得自己鈍到一個點

繼續叫春
Before you gotta go
Drop a pin for me now
So I can learn your location
Thank you, yes, your less than five minutes away from me
In your arms, rubbing on your face
Only place I wanna be
In the bed, where we lay our head
Only place I wanna be

真
雖然今日金牛仔又唔覆我
但我冇咁凍先

我都想
金牛仔一開始仲肯同我電話傾
我當初竟然拒絕左

所以我而家練緊似牛咁不斷反芻緊佢同我講過做過咩
然後真係發現d hints好明顯
我當初應該都係盲咗
咩都睇唔到

佢晏啲覆你啫今日仲好長
唔知點解又怕又想睇仲未開始睇

你會唔會係咁

有啲hints 係知有啲係唔知
不過當初佢唔答佢有無男朋友
我當佢有嘅時候睇咗都當朋友間開玩笑
到經歷好多嘢先知佢有無都好
自己心入面一直無放低過佢

佢慣左得兩個時段覆
睇吓晏啲點
你要加油呀

我而家都想打鑊自己

沉左就咩都好
唔會放低

起碼知佢其他時間唔係特登唔覆
好掛住佢

無諗過自己會沉到咁
都唔知叫勇定傻

我都好掛住金牛仔

都有
加油

星期六啦 你地到底約到對象出街未？

冇
不過諗住聽日自己出街

日日都自己出街嘅我

然後我今朝忍唔住同佢講咗
覺得幾大鑊

加油加油

約咗位識咗好耐嘅牛女食飯

講咗掛住佢？
跟住呢

呢個月嘅我

水瓶同金牛夾唔夾

都要睇人㗎啵 水瓶唔係外星人嚟嘅咩
利申ex係水瓶

係
唔知佢睇唔睇到
或者會睇到呆

我都差唔多
我諗緊究竟我可唔可以支撐到一年
有啲凍到俾佢friendzone都好過完全冇聯絡

覺得水瓶女點 係唔係好怪

追金牛男係咪要有耐性幾個月甚至幾件

啱嘅話唔使
要你追咁耐嘅就最好唔好喇
多數唔係咁鍾意你

金牛識咗幾耐既先算耐到要friendzone?

我覺得friend唔friendzone唔視乎識幾耐
有冇friendzone你會feel到

好難捉摸 不過嗰陣時佢做主動嘅 咁咪當情趣囉

好難追 隻牛女好高竇

對你冇興趣

唔夾 已分手

點解唔夾

就嚟進入金牛月，仲係諸事不順咁

金牛座主動左一排又冇影係咩事

突然冇mood

唔關星座事
一係攰
一係悶

你點覆其實都好影響

點先可以令佢有返mood 其實金牛一般比較睇重啲咩

之前忙所以覆得好少同慢，但係有解釋。依家有少少疏遠左唔知點算好，有主動穩佢，都係一開始有少少就住，後面就正常翻熱情返。但就無以前咁熱情

你講咗答案

咁有冇可能變返之前咁

有 但真係要等佢對你有返興趣先
佢唔反感你嘅搵多啲佢囉

金牛仔其實鍾唔鍾意女仔主動

我覺得可以
但唔好chur

點會覺得係chur，斷日定禮拜定月來計？

絲打same here

利申：俾一時凍一時熱情嘅金牛仔吊住咗嘅秤絲

其實係睇反唔反感

利申 我都覺金牛係懶覆多過慢熱

點知反唔反感 覺得好似佢唔講我就咩都唔會知 但係佢講得又都係好直接同真心嘅嘢 就驚佢唔講

因人而異
你睇佢點覆你
隔幾耐覆你嚟調整

其實天秤都成日俾人投訴忽冷忽熱同唔覆msg
但金牛嗰神奇位係比天秤仲懶
確實feel到金牛要熱起嚟可以好快

金牛仔會唔會係好隨性嗰啲

我自己係但唔敢講其他人係點
可唔可以講具體少少係邊方面隨性

譬如會唔會特然開始收兵咁 特然無興趣 定係話會係心入面計過衡量過再做決定 簡單啲講係跟心情多定理性分析多

我大部分自己野都隨性
但感情事or會打擾到人嘅事就唔隨性

會唔會有時講完先過腦 定係諗過再做

我九成九時間都係諗過再做
但我身邊都有其他金牛嘅frd
唔係個個都深思熟慮 所以唔敢擔保

有時覺得金牛好深沉有時覺得好跳脫 好難明

試過比金牛仔追 真係要絕到不能絕先拒絕到 但係到我追第個金牛就真係冰山咁 no就係no 一啲彎轉都冇 依家真係好小心做人

感性同理性嘅切換姐 唔算難明

我諗係因為佢哋關於呢啲事基本上都係諗定咗先決定 所以決定得就唔想改

偏向鍾意可愛定溫柔嘅女仔

後生啲嘅時候鍾意可愛
大少少就越嚟越接受溫柔

會唔會冷戰

我獅子朋友話我直接到好恐怖 有嗰句講嗰句

你嘅直接係講之前有諗過定無。如果有人咁指出來會唔會嬲

我覺得我係睇情況，如果嗰件係一件認真嘅事我緊係會諗過先講， 因為其實有時轉彎抹角更加達唔到你想表達嘅意思

會 我嬲嘅表達就係唔理人
不過一般係發現溝通失敗/對方唔願意溝通嘅時候先會咁

鍾意人管定唔鍾意？溝通失敗然後唔理人係因為冇安全感定點？

我覺得一半一半 想有人督促吓但又唔想太煩

唔係安全感 而係覺得氣餒

希望人地點氹返自己？會覺得舒服又唔chur

多數只要隔少少時間釋出善意就冇事
最想係對方自己搵到問題喺邊
然後理性講返同反省

偏向女仔撒嬌定理性分析解決

咁鍾唔鍾意女仔撒嬌哈哈

我覺得睇時機
如果明明講緊認真嘢撒嬌會好kam

鍾意女仔健談定羞澀啲

先羞澀後健談

哈哈哈先後要點分㗎

姐係未識之前對人有少少戒心
熟少少就變活潑
好似貓咁

我就係屬貓㗎哈哈 有對小貓眼

我天生貓撚 細個聽到狗吠就驚

我都係 好驚狗嘅自來熟

同佢傾得幾愉快啱啱 然後又特然失蹤 好難觸摸 係咪因為我覆得太快定講錯野

係 然後見到貓貓就忍唔住去撩佢玩

可能佢想停吓先
熱情太過反差難承受

即係要欲拒還迎？

保持適當距離

尤其是網上講嘢
進一步等現實約出嚟先
唔係網上講太多
出嚟好易口啞啞 我就咁睇啦

出來之前金牛仔會唔會提前預演幾次

我唔會
以前好緊張
漸漸就變自然
視乎佢成熟程度

見你好鍾意問金牛仔乜乜乜
其實好簡單 佢鍾意你
你做咩佢都開心
佢唔鍾意你
你送上門佢都唔要

咁佢鍾唔鍾意你 我哋當然唔會知
但你自己應該大概都知

如果佢真係覆得慢
咁我都建議你慢慢嚟好啲

因為啱啱識 而且係人介紹 因為某啲原因無辦法了解好多佢嘅嘢 所以唯有係道問下睇會唔會有辦法

慢慢嚟啦 星座不嬲都只係表面了解一個人大概性格
我地唔識佢 得你識佢 你先係知點相處個個

明白 多謝你

唔好對一個根本咩都未開始嘅人有咁多幻想 你依家都未叫好了解佢 太上心自己難受

明白絲打 多謝你

可能真係

上返水先琴日同FD行街完直落同佢打機
水都懶得上

真係好矛盾
好似fd zone 處理簡單好多
但如果真係fd zone 咗可能消失唔做朋友算數
我哋要加油堅持下

沉咗係難feel 啲

我隻牛仔會唔會都係咗覺得唔易追

試過一鋪快熱痛到想死之後
情願慢返少少慢慢睇

係好似問又唔係唔問又唔係
佢突然間咩都唔講又怕佢心入面收埋啲咩

打咩機又動森？

你尋日打機點
佢尋日又突然熱情返
我有種俾佢吊上吊落嘅feel
其實有人咁令我咁鍾意，我做唔成佢伴侶都想做朋友
加油，一齊堅持住

有時可能唔係想吊你 純粹今日心情好好咪好有feel係咁覆/熱情 但熱情過後又冷靜下冇mood
有冇打過機 好似儲氣爆大技咁 爆完又要慢慢儲過

唉 識左個金牛仔
一開始傾得好地地
出嚟食飯都無問題
但而家好似冷卻曬咁
怕chur到佢但又唔知可以點

慣㗎啦

直接開話題咪得

有一直傾開計
但上星期食完飯之後（唔係第一次）佢覆得少左好多
唉 連普通朋友都做唔到的feel
本來仲諗住佢生日約佢食個飯

我都覺佢係尋日心情好好
有冇方法可以幫佢儲快啲

要cd

忙啩
又或者你上次食飯踩中咗地雷都唔知

最慘係feel到有difference
果種由好熱情愈黎愈冷卻的feel
同佢之前可能因為忙唔係成日覆到
但每一次覆都好detailed下
但而家真係覆少到好似一日一次咁
同其實本身我都唔係話好fall into
但仆街水瓶女就係人地愈冷愈想reply

一齊加油呀
等佢回覆中
仲要佢份工唔定時
唔9知佢番梗工定係純粹唔想覆

本人金牛座表示 我會好懶覆人 但鍾意人搵我好矛盾

我都係
我地用tg 最多佢睇都未睇先敢講多樣野
有時睇左但幾個鐘先覆 想死
同唔係唔想主動
係見人地已經唔係咁積極
唔通死纏爛打迫人報道咩
又唔係佢邊個
有得發展梗係好 但最基本上都係想做朋友姐

好正常啫
懶同想證明自己嘅價值兩樣嘢係冇衝突

我都係睇貓相可以
可惜呢個金牛仔平時好似冇咩好特別嘅喜好
可能我未搵到

唔好問啦
覆到當bonus

不嬲都係同佢打lol
試過問佢有無打動森但佢無打
利申 有switch 但無打動森

你噉似係屌佢多過問

都係普普通通打機
喺中間位偷雞講幾句成日唔夠時間講一句
同埋同佢講我add咗佢ig可以嘅話accept 我
但第二句先咁直接第一句講到好扭擰
佢熱情返咪好講多兩句
我唔享受俾人吊下吊下嘅感覺
都係見係佢就忍一忍
做朋友我會唔知點面對佢

相信好多人都想問

懷疑見到自己覆
暫時佢都未已讀
不過到而家都係未讀添

本身係自己想識人/想溝人
就緊係自己厚面皮啲㗎啦
不過如果試好多次人地都唔理
咁咪下個
日日係到諗對方點解唔覆 不如平常心啲 唔好咁緊張覆唔覆msg
每個人都值得被人重視

我個金牛仔都冇accept我，但佢有睇我ig
諗緊係咪因為佢十世唔更新得幾個post
但見你同佢講到幾句又打返機都覺得好正

「我唔享受俾人吊下吊下嘅感覺
都係見係佢就忍一忍」+1
唔係佢調頭走咗好耐
我覺得做朋友我都仲係會好欣賞佢
但唔敢同佢講咁多嘢

最癲係佢真係無ig🌝🌝🌝
佢tg一日on幾次咁 通常就會即刻read左 覆完就off
可能而家唔想覆我 連tg都無on
我on tg 都on得幾密
我發現佢覆得好少的pattern 係如果見到大家同時online 就秒消失hea覆
平時耐覆都詳覆

唔知佢無follow 我又無accept 我
不過佢ig post 成千幾張我估佢幾鍾意玩
但佢未必想我經ig入佢世界
少少啦都係吊下吊下
無乜進展

走唔甩唉
我又無乜特別認真諗點欣賞佢
我只係無理由無原因咁鍾意佢

新仔報到

最近比條女搞到就痴線

其實係
當厚面皮到自己頂唔順就放手
先至搵下個會簡單直接得多
好過一直拖拉
或者為咗人哋反應而大起大落
蝕嘅係自己

做咩

佢交唔到功課 打過黎屌鳩我話我咁得閒唔幫手
我一早講左落街跑步 佢就屌我話我咁得閒跑步..
日日咁撚廢 etc etc..

睇你嘅字都feel 到有壓力⋯
辛苦辛苦

我都冇咩發洩渠道 唯有上黎R下安慰
謝巴打

得閒入嚟吹下水放鬆下
不過呢排大家叫春較多

條女大壓力 你sweet下佢就冇野啦

好啦 岩岩先又比佢屌完黎

呢個可能係我溝唔到人嘅原因
如果縱容成習慣應該點做

你講咩 唔明

就算知道佢係想人氹
如果佢用發爛渣/無理取鬧去做
我都會第一時間反彈先
反彈方式由開玩笑到認真都有
因為我接受唔到呢種接收負面情緒嘅方法
情願佢攞出嚟講我會落力氹
同埋我唔想長期要咁樣收
諗返轉頭原來我啲FD都幾直接放負

成千張好勁
吊下吊下真係好頂癮
我哋要清醒少少

好勁，無理由無原因咁鍾意佢

你好勇敢
佢有冇講點解

我個金牛仔都好鍾意講睇吓先同睇吓點
但起碼你成功咗

岩岩去接佢放工又比人屌
又話我遲 （佢早收） 又話我買唔岩野飲
最後落地鐵比佢屌走左我 話好攰唔想一齊行
最後我自己食緊飯

我又唔覺出奇
如果佢用嚟紀錄自己每一刻心情
有呢個量都差唔多
正如我都會用TWITTER 咁樣用幾年都差唔多1900個tweet
吊下吊下好消耗感覺
都唔知係我太沉定唔應該放太多感覺喺佢身上

感覺啱咪去
其他無乜考量

最鐘意已讀不回佢好嘢

講聲辛苦你先
你聽到呢啲一定唔好受
佢有無啲咩困擾緊令佢咁火？
試下夜少少同佢平心靜氣傾下

其實你條女應該心累緊 我明 女人就係咁
不過條仔好溫柔咁sweet返慢慢就會好返
事後會say sorry

我都心累

我反而以前會，而家好少上網紀錄心情
吊下吊下好消耗感覺+1
佢仲要成日一二三日一覆

我係俾佢一開始好warm同個人感動到
跟住就發現沉咗

真
講啲又唔講啲
覆都要等一兩日
正常人係咁已經嬲咗

你咁諗會好凍
跟住佢熱情返個落差感會仲大
雖然我好明

等你同佢拍得成你再去屌佢
而家你忍下先

我都唔知自己幾時開始沉/因為咩而沉
但好記得就快開始沉嗰時同佢講
叫佢唔好同我傾太近

FD zone 是常識吧

真
而家日日搵嘢做等自己咪諗住等佢msg
絲打一齊圍爐會暖啲

天秤版都有個同牛仔拍拖嘅絲咁講
佢吊咗半年先成功

我同你有啲似
我同佢拉開少少距離之後就發現沉咗
你係咪講完嗰句你隻牛仔就開始忽冷忽熱

連登所有感情事。分手解決 分手啦

感覺個話題延續唔到落去
唔想畀人藍剔

凍親歡迎隨時上嚟取暖

真我有時都係噉諗

等到嘅見到都辛苦
希望大家都成功

唔係我一早知自己會沉
同佢講係唔想佢嘅無意令到我沉
當時佢無拉遠距離又唔講有無男朋友
之後意識到真係沉咗係HURT 咗佢
無再傾之間發現唔捨得佢
嗰期之後有唔同人明示間示想發展間
發現放唔低想去關心佢
到後尾響咗朵想追佢左右佢先開始忽冷忽熱
唔知關唔關事

唔識搵話題啫

其實呢 隻隻字我都明 但夾埋一齊我硬係睇唔明呢堆中文係咩 定你不停打錯字？

我覺得一樣

詞不達意掛

都唔一定嘅 但無愛一定無性

佢話成功咗之後就可以撚返牛仔
大家都要成功

睇嚟佢都幾曖昧
先令你咁易沉
我都係拉開距離就唔捨得佢
佢就話我潑咗佢冷水
金牛仔

只可以話大部分都係 有研究過金牛座係情慾星座

我認得你但唔記得你嘅故事

咁你翻譯下佢到底講咩

你夠膽撚返佢 實係唔驚死比人冷暴力

戴過帽之後對愛情無信心，開曬綠燈都唔會去馬嘅學生讀書仲開心啦

仆街係咪成世唔會企返起身 正係識攤係條街度
遲早有一日會識企得返起身㗎啦 不過你仲未撞到個會令到你起身嘅女仔姐

BTW 分享一樣嘢
同牛慶祝生日係一件唔易嘅事
佢哋會講到唔慶祝都無所謂
或者阻止你同佢慶祝
但慶祝嗰刻會開心
利申:同牛男牛女慶祝生日慶咗幾年經驗

唔同，我係會approach，但係知道埋門一腳會得就唔去馬

10年無慶祝過

埋門就軟咗diu 衰過派報紙

因為佢冇
佢講完潑冷水個句之後
話我要令佢鍾意返佢先得
除咗兩三日一覆佢其實冇凍親我

試下真正咁撚 想留名到時點

好想成功呀加油呀
大家要一齊成長一齊努力

唔知其實我都好亂
你唔好再咁上心呢句啦
唔做都做咗
你只可以展望未來喺過去嘅歷史拎到教訓就好夠

其實應該分幾段去睇算啦由佢

我都好想
撚到佢同大家分享吓

講低你生日
到時同你講生日快樂

exact7lyyyyyyyyyyyy

我都好想成功呀
每日都要撐住一齊成功呀

因為好深刻
仲自省緊
佢每次三日一覆我就諗起呢件事
冇錯要展望未來呀

9號星期六，好似又要考試

好我哋係叫春聯盟

我明白幾深刻
或者要等到有一日傾到好似返去以前咁
自己先會放低
但要意識到太多包袱會影響你同佢傾計
而啲包袱無你想像中咁有用
所以試下放低再努力向前行

考試加油
希望到時記得
有個FD 識咗12/13年都係唔記得佢生日

盟友

真係要等到有一日傾到好似返去以前咁先放得低
我而家都慢慢放低緊
但覺得自己真係要學吓講嘢先
俾佢吊住又唔chur得又唔可以太主動都真係好難

唔約正日點叫慶祝

真呀
做啲令自己開心嘅嘢

冷咗好難熱返

有冇人今日生日
想乞句生日快樂

生日快樂喔

我5月22日出世，算唔算係兩個星座之間？

解鈴還需繫鈴人呢點我都感同身受
會提自己可以一直進步
但如果自己集中望住啲包袱
就會行唔得多路
好似踏單車一樣雖然我唔識
一齊慢慢學慢慢進步啦

對住佢我而家都係做FD嘅態度加多兩分主動
唔想講太多直接嘢令大家無咗啲空間
近到就近

都係嘅所以都係試下
有少少認命嘅感覺
返唔到轉頭
之間際遇亦都係命運安排

生日快樂

生日快樂🎂

你個人好暖啊巴打
同你圍爐真係好

Fd加兩分主動
有時諗緊好唔好佢兩日覆我又兩日覆平衡衡返自己
近到就近
唔想強求

好想知個女仔幾主動嚇親到男人

唔係好正常咩
個女仔仲有冇做其他嘢？
我都好想知金牛男嘅線係邊，唔好唔小心過咗

睇下星盤擺你去邊一面
要有出世時間先準

佢對你有好感 做咩都唔過份 但如果佢心入面對你其實都冇好感/覺得唔啱 純粹聽條女對佢有好感已經嚇到牛彈走十尺遠

我都摸唔清我隻金牛仔條界
不過報到係有少少chur...
都可能只係佢已讀不回，陷入怨婦mode嘅另一個受害者
已經打定輸數+1
日日吊住

都啱
我見有人話牛男鍾意賢良淑德溫婉內斂嘅女人
係咪真

係 都話佢地普遍大男人

佢曾經讚我講嘢溫柔
但我真心唔覺
本身份人幾粗魯

你過到自己嗰關咪兩日先覆佢
但個關係會愈嚟愈冷
真係唔強求
強求唔係我想要嘅嘢

賢良淑德溫婉內斂
一樣都無

扮吓先

點解咁講
佢講咗啲咩

佢都讚過我溫柔心地好
但你係暖嘅
其實你已經搵到佢鍾意嘅類型

應該過唔到
每次見佢覆就
我都要放平啲心態先

你溫柔內向？

係一定要扮

你男人老狗jm9

咁咪唔可以主動
要online扮賢良淑德難度好高

聽完想打佢
同埋手機講呢啲好難知佢咩語氣

可以主㗎 其實睇你點做
嗲下佢嗰啲囉 挑釁下咪主動囉
搞錯啊 發覺大家一有感情事好似連鞋都唔識著咁

呢兩招試吓先
沉咗智商驟降sor

試探吓lor
覺得金牛好似拖吓拖吓會習慣離唔開

其實唔一定
我同我識嘅金牛仔都唔係好大男人

真？
你哋可唔可以講吓鍾意咩類型

大家都唔同
有啲人理想形係咁但結果拍拖對象又唔一樣
其實我覺得你哋自然啲自信啲就夠
唔需要咁膽顫心驚
咁樣反而怪

我盡量
沉咗就好易患得患失

明嘅 自己都經歷過
逐漸明白自甘卑微嘅人冇乜魅力
關係應該要對等

對住佢真係講一句野都驚講錯+1
聽你咁講對佢唔可以沉咗先
我覺得我隻金牛仔都係唔可以咁
要有空間同佢慢慢玩先得
我而家都係普通朋友有時多少少熱情

冇錯
要變返平等再有返魅力可能我就會成功

加油
衰咗都可以上嚟圍爐

有冇提議可以有咩活動幫牛仔慶祝生日？
已經handmade左啲心思野做禮物

翻譯：佢對個女仔冇興趣啫

你覺得掂就去馬啦
有啲牛純粹係意識唔到有嘢漏咗講

表現出你唔會咁容易畀佢影響 反而可以影響返人哋 eg畀到陽光佢
會唔會太玄

1997

⋯自己搵星盤網
打出生日期加出世時間

比金牛女fd zone左點算

有無絲想識牛仔

證明佢睇到你嘅好
但真心我暖嘅形象係幻象身邊無人咁同我講
搵到嘅話而家唔洗咁辛苦

我見佢覆都狗衝
無辦法真心開心

內向唔同內斂
內向我認我係有

咁又係你話佢會鍾意呢啲
咁咪攞嚟評下自己幾多分
零分

佢鍾意大搞定細搞？
大搞可以周圍玩足一日
細搞就喺一餐飯上面花心思

其實佢係咪鍾意男人

係呀唔係嘅唔洗煩

其實冇咩人唔鍾意賢良淑德嘅女人㗎喎

好想入呀... 我排左三四個禮拜啦

依家即刻擺低 set咗private唔加
十個有十個都因為咁冇加 唔該check清楚

爆得咁快

佢哋叫春